比兩個學生妹搭枱，其中一個好似著名YouTuber

CatGirl😍

Omg 有冇photo

［無圖］佢地傾緊一個人食唔食到8隻脆香G翼:0)

留言睇樓主老母受罪

示意圖

仲girl
catc9 呀嗎？？？

老虎咁大隻叫呀cat

Fatgirl就真

龍貓

佢食8隻雞亦邊夠飽

食8隻雞就差唔多

好想奶佢d手指

八盒下話

8隻雞都食得落啦

火雞？

屌你地

第一盒
第二盒
第三盒

8個人佢都食得落啦